#Vote for Kitty

Implementacja stron dla widzów/sędziów oraz serwera obsługującego głosowanie.
Celem projektu jest uzyskanie mozliwości przeprwadzenia głosowania dla 5 wylosowanych kotów. Udział w głosowaniu mogą brać jedynie sędziowie, którzy mają do tego dostęp. Formularz do głosowania zostaje udostępniony dopiero wtedy, gdy sędzia poda poprawne hasło pod warunkiem, że znajduje się na liście 5 z 10 wylosowanych z dostępem do głosowania.
